認唔認同689話郊野公園可加可減

佢話可以用郊野公園用地起公屋
其實我一直都係咁諗
打開google map
香港好大片都係綠色嘅地阻住晒
大欖同大帽山冇撚咗嘅話
大西北交通就會方便好多
又會多好多地

利申 反中共 直線

點整走大帽山先？

有版你睇整走晒咪好似上面咁吸霧霾囉。

如果好似地鐵咁，有加冇減我絕對支持

不過大自然你減咗點加返？

好反智
根本無做過規劃
為左起多啲屋 黎塞全市民把口
就cut呢cut樣
無樹 香港重熱呀

減高爾夫球場啦屌

唔止，斜坡上有植被可以避免水土流失，
小學常識定中學geog都有教
開發郊野公園令斜坡無晒綠色，
一落大雨山腳居民

真係直線?

做好人口政策先啦屌

樓主係咪火星嚟𠺢？

都係個句，每日150，起乜都無用，唔該唔好再破壞大自然

其實呢個post可以掉反轉移去時事台

由狗鐵已知知可加可減呃鳩人

加比我睇？

點加？

Agger cut咗150先講

梗係有土地問題la, 根本起極屏風樓都唔會夠住，日日放150個支那新移民落來，唔起樓都已經俾班友迫L死la

仲話高官飽讀詩書，腦都唔用下，簡直晒米飯養班廢柴

諗返將垃圾筒同個筒口改細d就可以解決問題，無讀過書都覺得有問題la diu

發神經.jpg